打倒小日本，中華人民共和国万歲

老巨認同

老龜認同

( Show Blocked User - 老衲- )

岁都唔識寫，點愛國呀

中华 人民共和國 万歲！